====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais pour intéresser les gens au projet du quartier , à quelque chose de plus global , il faut d ' abord régler leur vie au quotidien , ce qui se passe quand ils quittent leur domicile , quand ils sortent la poubelle , quand ils emmènent leurs enfants à l ' école .
Tokens having emotion: [ intéresser ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéresser ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

